Bluetooth耳機其實你地驚唔驚會影響健康

最怕係而家未有足夠data,
點知如果用10年20年之後先知有事就67

快d死仲好

建議樓豬搬去森林住

街上面幾千部router

自從用左真無線耳機, 轉數快左300%

屌你 樓豬有無睇篇文架